求 ShineWing 2017 summer intern 審計部門 面試詳細內容／流程 (謝謝）

如題，謝謝

巴打你幾時in呀 我星期三in

我星期4 in 聽人講group in 用中文？
我今年year 2 ，應該機會唔大